有冇人見到自69之後越黎越多人支持我地真係好感動

每一次夢遊都有出席
講真612果陣好絕望，點解現場得咁少人
到最近
越黎越多人企出黎支持我地
越黎越多工種支持我地
每次夢遊完都好攰
每次翻到屋企沖完涼就訓
當中有幾次見到政府帶頭破壞法治真係好絕望
覺得香港已經冇希望，真係想死左佢一了百了但係又唔敢跳落去
但係每次見到蓮登有遍地開花po
見到每次都有唔同人企出黎支持我地
真係好感動

男人老狗單身二十年好少喊
但係最近真係忍唔住喊好多次
612 因為警犬政府冇良心喊
612翻到屋企睇直播見到好多人再企出黎同政府對持喊多次
之後每次翻到屋企都係因為d狗好無理而喊
第二日因為越黎越多人支持而喊
慢慢咁淚腺越黎越脆弱
雖然撐落去真係好辛苦但係每次見到有人支持我地，有人承認我地做既一切都好感動
多謝各位香港人

光復香港
時代革命

sorry for 1999

612嗰日本身諗住快快手手衝完，成敗懶理，估唔到玩到八月